[No offense]原來香港國際小姐 王詠珩 靚咁多

呢d就真係索

menclub 輯相靚咁撚多

贏晒今年全部港姐啦

淡妝好似好睇啲

暫時唔見死角

冇大眼仔可能會好啲

好難搵圖

裝甲重到

雖然好過tvb 冠軍，但都係普通港女貨姐

好高貴，唔敢掂果種

巴打平時食D咩?

貼地唔mk，又高貴，又開朗，個feel

把聲又好聽

靚到離哂地

Miss Universe > Miss World > Miss International

港姐冠軍好似係代表香港出選Miss World,
所以就算呢位王小姐真係贏到冠軍,其實都係同猁記當年個米奇老鼠三冠王差唔多

點解佢啲牙好似特別大粒咁

口好大
又未至於好有氣質 唉 而家啲港女好難有十年廿年前嘅質素

呢個有

條女好撚7正呀
more

屌

已經好多
好難搵

贏馮盈盈

隻眼好柒 成隻et咁

唔要大眼仔會好d

五官都好大 填滿左塊面咁
不過係靚既

靚到好驚整污糟佢

如果話今屆(其實係每一屆)都係公平公正廉潔選出黎，應該幾無說服力。

港姐？

都係regina好d

下

對眼好怪

上

5

Up乜尻 選美呀

由喺電視睇到呢個廣告嘅時候開始J佢